夠鐘打去射波啦

好唔舒服

開錯台添

已射！

好唔舒服呀！